腳指踢波瘀黑左

要唔要放血
成隻腳指底黑左

上次我都係咁既情況 最尾要成隻腳切左

上次我都係咁既情況 最尾食肉菌入血 死咗

我都係咁 最後要岀火先搞得掂

要小心觀察，多啲捽散啲瘀血，令佢有血液循環，啲血一停就有機會壞死，腳指係血壓最低嘅地方，祝你好運

踢瘀埋另一隻腳咪可以對稱返

唔洗擔心 截肢就可以了